可以考慮下將港島大遊行變成分區大遊行

例如屯天元、荃青、油尖旺、黃大仙、沙田大圍、上水粉嶺等等，地區相近作為遊行分區。

1. 可以繼續鏡頭前聚人和理非
2. 有街坊支援物資同協助逃生
3. 分散狗力(尤其水車)，令佢地保守行動
4. 降低因交通封鎖而聚唔到人嘅機會
5. 唔食tg唔流眼淚，俾機會更多政治冷感港豬知道香港咩事

我唔熟各區地形，具體交俾大家探討下

訓撚左？8月5咩黎？
分花咩黎？

85罷工嚟喎

罷完工冇開花？

我指將大遊行，好似人權法遊行、反極權遊行呢啲要人數嘅轉做地區搞，唔係要變陣地戰